[長文]逐點反駁叫人停用「光復香港 時代革命」

口號令五大訴求失焦
反駁︰
第一，到今日為止，大量文宣、標語、遊行集會及兩次民間記者會仍然聚焦五大訴求，由此可見五大訴求失焦係完全不成立。

第二，「光復香港 時代革命」同五大訴求唔係有你無我，而係可以並存，如果你怕失焦，建議你可以喺嗌「光復香港 時代革命」之餘不忘向認識嘅人重申五大訴求，而唔係一刀切唔再嗌「光復香港 時代革命」。

好多支持呢場運動嘅人對口號反感
反駁︰
第一，最容易驗證係咪有好多人反感，最簡單就係睇下遊行集會嗌呢句口號時係咪有好多人唔再附和，甚至被噓或被制止，但到目前為止，唔見有呢個現象，請相信群眾智慧，上得街嗌呢句口號唔係無腦傻仔。

第二，以最近期嘅八月五日大三罷仍有好多人參與，七區集會都係每區迫爆，如果話呢句口號令好多人唔再支持呢場運動亦說不通。

如將來有現象表示好多人對口號反感，我地可以再檢討，但目前未見有此現象。

中共定性呢句口號挑戰一國底線，但我地而家唔係要挑戰一國
反駁︰
咪傻啦，中共唔俾你講乜從來就係亂搬龍門架啦，當日香港眾志只係嗌「民主自決」咁溫和都被定性為港獨，但大家都知「民主自決」唔係宣揚港獨，眾志亦唔係港獨組織。今日中共話你嗌「光復香港 時代革命」係搞顏色革命及港獨，聽日亦可以話唔支持特首就係搞革命，你點避得咁多？又如果有一日中共話用正體字、講廣東話係挑戰一國，咁你到時係咪唔寫正體字及唔講廣東話先？

又話兄弟爬山各自努力，點解要迫人嗌呢句口號
反駁︰請搞清楚，兄弟爬山各自努力係你認同就嗌，唔認同可以唔嗌，無人迫你。勇武或焦土派無強迫人一定要嗌，而家係左膠和理非開始用大量文宣及媒體力量想叫停呢句口號先係問題。

劉細良、腦燒都係建議啫，佢地都無迫人一定唔好嗌
反駁︰佢地兩個每條片都有 20 萬 view count，而且儲落大量支持者，佢地講嘅嘢絕對比任何一個連登 post 及前線義士更有影響力，佢地而家就係利用緊佢地嘅影響力去搶輿論，企圖起大台，而家就係要喺大台未起前阻止佢地，到大台起好左，佢地就有能力去騎劫呢場運動，代表你去同政府作出妥協，到時先去拆大台就會比而家難100倍。

點解佢地想叫停呢句口號？
解答︰十一月區選，選舉工程要開始，而家中央認定呢句口號係挑戰一國，嗌得呢句口號嘅潛在參選人好大可能被 DQ，試想想如果到左十月當大部份人仲係嗌緊呢句口號，但嗰啲參選人唔敢嗌就好核突啦！所以各大黃絲 KOL 就想嗌停呢句口號。

但係劉細良及腦燒都唔參選，關選舉乜事呀？
反駁：飯民選舉工程有好多幕後軍師，雖然佢地唔會參選，但就會獻計去令聽飯民話嘅參選人入到議會搶佔話語權，大家要知道好多支持呢場運動嘅人都唔會聽飯民支笛，劉細良腦燒呢啲幕後軍師當然希望聽佢地大台話嘅人當選。

總之而家邊個想起大台就要即時屌柒佢。覺得啱聽請推 post，好人一生平安。

光復香港 時代革命

Push

其實葉國謙講得好啱

真係on9 其實五大訴求都可以屈做港獨份子精心設計既陷阱啦 人地點講都得架啦 連一個口號都要自我審查
呢類態度先係令運動會腐化既源頭。

啱聽請幫推

李怡篇文咪駁左囉

李怡：光復香港 時代革命

PUSH

連陳沛然都屌鳩班大台撚

叫人停用「光復香港 時代革命」
啲人咪嗌返「屌你老母 仆你個街」
作為一個和理非
我情願大家繼續用前者作口號